香港邊間鋪食龜苓膏較好？

如題。
因為本人2x歲，一直都有暗瘡既困擾，所以知道左食龜苓膏對暗瘡都有啲作用，所以想試下食。
有人巴絲打介紹下邊間比較好？我應該會keep住食，大概幾耐食一次好？
之前聽講海天堂無龜板成份，所以都想知有邊間鋪係真材實料。

求介紹
大家亦可分享下點清熱解毒，本人間中都要開夜，所以皮膚都差。。。所以都想保養下🙏🏻🙏🏻

海天龜

點解唔飲廿四味

24味好似唔係咩體質既人都岩飲？

間間都差唔多 都係冇用

on9 龜0 糕咪即係涼粉 自己入元朗b 仔食啦

海天堂大家姐，健康工房鹿角靈芝
只食呢2隻。
之前消委會驗過。最多龜成份係呢2間。
不過每人體質唔同

唔係龜，係土伏苓，依家香港無咩有龜成份

稱健康工房的龜板含量比海天堂「多出五十倍」

唔覺得吃龜苓膏會幫到暗瘡
focus 係肝度好似有用d
當然心情 護膚品嗰d都有關係啦